\def\ncols{2}
\beginsong{Nei miei sogni}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- G. Vecchiato}]
% \transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[D- | A- | D- | A-]
\[G- | F | G- | A]
\endverse

\beginverse
\[G-] Non credevo di certo ai fan\[F]tasmi
\[G-] né a racconti di magici e\[D-]roi,
\[B&] ma quel giorno qualcosa di \[G-]strano
ha preso piano \[F]piano l'avvento su \[G-]me.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Mi sentivo un po' fuori dal mondo
e mi chiedevo mentre stavo sognando
che cos'era quel presentimento,
\chordson
cos'era quel\[F]l'angelo, quell'angelo al \[A]vento.
\endverse

\beginchorus
È \[F]lei, è lei, è lei è la re\[E]gina dei miei sogni
che \[B&]vola attraverso il cielo \[F]della mia realtà,
\[G-]ora che fa \[B&]parte dei miei se\[F]greti
\[G-]sono certo più che mai \[A]che se ne ricorderà.
\endchorus

\musicnote{Rit. strumentale e intro}

\chordsoff
\beginverse
Continuava così la mia storia
col destino dai mille misteri,
come quando sentii quella voce,
ritrovo quella gioia che lei mi dà.
\endverse

\endsong
